英國買樓=蝗蟲?

個人覺得啦 如果買一兩間自住收租 為生活安穩無可厚非

但如果好似早排新聞條仆街一次買5間咁 即係擺到明唔想做野 對社會0貢獻等當地租客養 就真係社會寄生蟲啦

如果想人地接納你香港人唔該去到都貢獻下社會 融入下人地社區 剩係去買樓收租享受教育等福利真係同蝗蟲無分別

利申 英國住左6年半 打緊垃圾工
見到最近有個post話香港人抄高樓價真係想搵窿捐

冇計 垃圾港豬支那仔性格 行英超 見到華人樣都dup低頭 唔撚想佢地影衰哂

香港買唔起樓時就屌買樓既人係炒樓賤種,
日日吹樓爆,
咒業主冚家跳樓,
去到英國見平買得起就買完一間又一間

你買旺區都好撚貴

其實你見過英國寄生蟲未？
生三四個，死屈其中一個有ADHD，全職carer睇仔，政府一個月貼二三千鎊，佢乜都唔洗做
買樓都蝗？係咪一定要去做苦力先得？

買樓都叫寄生蟲

師兄鬼佬黎？

果班就緊係睇唔起佢地

咁如果我地移過去完全打算靠收租養活 對社會真係冇貢獻 我睇左 reddit果個post 好多人話早知比佢地黎會抄高樓價 就唔支持比佢地移入黎

既然我地有口話大6人點衰法 點解要好似佢地咁

你寧願會做野努力融入社會學廣東話既移民 定抄高樓價既移入黎? 事實係人地開呢個得香港人先可以申請特惠優待 更加唔應該abuse呢個措施